{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_007701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/culture/korean-national-police-heritage-museum",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "警察博物館"
    },
    "text": "警察博物館\\n\nソウル特別市 鍾路区 セムナン路 41\\n\n警察博物館(キョンチャルパンムルグァン)は、韓国の警察が創設され60年を迎えたことをきっかけに、一般の人々にも警察の歴史や業務に関する知識を深めてもらおうと2005年10月14日に開館した博物館です。全国の警察署が所蔵する品8000点の中から厳選した500点を約538坪の広さに展示しています。1階「ウェルカムスペース」：実際に警察官が使っているパトロールカーやオートバイ、無線機、制服などを体験することができる。2階「体験のスペース」：12個の体験コーナーが設置してある。3階「事務室」4階「理解のスペース」：地域の交通情報の検索や特攻隊の模型や活動の姿を見ることができる。5階「歴史のスペース」：朝鮮時代からの警察の移り変わりを制服、物品、映像を通して見ることができる。殉職した警察官に関するスペースもある。6階「紹介のスペース」：シアタールームで警察の今までとこれからをみることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "博物館の名称は何ですか？",
            "answer": "警察博物館"
        },
        {
            "question": "警察博物館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "2005年10月14日"
        },
        {
            "question": "警察博物館はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市 鍾路区 セムナン路 41"
        },
        {
            "question": "警察博物館では何を展示していますか？",
            "answer": "全国の警察署が所蔵する品8000点の中から厳選した500点を展示しています。"
        },
        {
            "question": "警察博物館の1階では何を体験することができますか？",
            "answer": "実際に警察官が使っているパトロールカーやオートバイ、無線機、制服などを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "警察博物館の2階には何がありますか？",
            "answer": "12個の体験コーナーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "警察博物館の3階には何がありますか？",
            "answer": "事務室があります。"
        },
        {
            "question": "警察博物館の4階で何を見ることができますか？",
            "answer": "地域の交通情報の検索や特攻隊の模型や活動の姿を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "警察博物館の5階では何を見ることができますか？",
            "answer": "朝鮮時代からの警察の移り変わりを制服、物品、映像を通して見ることができます。また、殉職した警察官に関するスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "警察博物館の6階では何を見ることができますか？",
            "answer": "シアタールームで警察の今までとこれからを見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 340
    }
}